# DNS Performancetest

Zeitmessung der Namensauflösung verschiedener DNS Server. Idee kam auf durch folgendes Video von The Morpheus Tutorials genommen: https://www.youtube.com/watch?v=MP8lMbgv1Ls

## Requirements

* [LuaResolver](https://github.com/zeitgeist87/LuaResolver)